[有圖] GJ9699 佔領巴士總站入口

架車仲要冇人

拖走佢

告佢阻街

元朗呢啲鄉下地方係咁上下啦

擺明玩野